屌奶媽 巴塞真係幾惡下 碧基連續犯規 反而對面食牌

仲要愛斯賓奴主場
勁過卡斯米路不死身

樓主小心俾巴狗咬死
巴淨係會俾人黑嫁
幾時黑過人